入黎分享吓各星座女友難頂之處

首先拋磚引玉，

我A0 no comment

射手座 水性楊花
山羊座 太過宅女

雙子 太靚女

靚女唔算 重作吧 師兄

水瓶

永遠唔知佢想點

雙魚 好撚on9但以為自己好醒 憎撚晒成個世界

有同感
呢個星座諗野好窄

處女 ~執著 , 小心眼，麻煩

白羊 ~貪玩，講野唔經大腦，笨7 , 咸濕唔知算唔算

射手女明明就好專一

唔覺射手專一

我又覺得佢地專一喎

射手專一時間短

好多時發現真係唔岩就玩完

講個笑話
射手專一

射手 雙子 花心
金牛 天然呆

巨蟹似多左個呀媽

射手專一堅係笑話

呢個啱我好撚宅

金牛座女仔好撚醒
有時唔好以為真係純天然呆

多謝

蛇夫座 error 404 not found

獅子 成撚日郁啲就發脾氣

真係淨係獅子座女友咩？

關愛座
太大愛
完全冇留私人時間俾我
分咗手

真
佢鐘意你個時咪算專一
對你無feel可以即刻好花fit